改個好名，勸民間保安隊命名「新治安」

新治安 最好意頭

簡稱 新記

型

改個似黑社會嘅名有咩用?

咪on9啦